覺唔覺得由車仔麵揀咩湯底醫汁可以反映出你喺咩

清湯-普通到冇得再普通嘅人
腩汁-死肥婆/佬
沙嗲-鍾意食屎嘅人
咖喱-矮仔
蒜辣汁-識食之人

講住咁多先 不服來墊

覺唔覺得由車仔麵揀咩餸可以反映你係咩人？

分享自 LIHKG 討論區

樓主一定係食咖哩

如果我係齊木楠雄一定係食清湯！

幫手推黃圈飯券網

其實有現成黃圈飯劵網，黃店唔使哂錢另外整飯劵

利申：米8男神

上次同你食面，原來你係識食既死肥佬

勿相認

搞錯左，係鐘意食屎既矮仔